有冇人今日已經冇上過高登，齋上LIHKG?

收皮啦，林早舜

仲上嚟做乜

一早係23號自爆左

仲上黎做咩 個垃圾app搞咁耐都係成舊屎咁 唔係迫我食呀

冇上啦，手機版咁垃圾點上

😈👍🏻

仲上真係變相支持林蛆信繼續餵我地食屎

以後都係用hkg+上，原先以為有左就唔再上。多謝LIHKG

早洩？不了

林早洩？不了

Here

想上都想唔到
一入個官方閪app就彈

手機版咁廢
啲人又走晒
上高登把撚咩

完全脫離高登

自從12點後就無上喇
有咩好上

都上唔到高登

已經遺棄左嗰邊了

返高登對住早洩,不了

我地朋友黎

高登？食屎啦早洩

冇上

我係

Me too

冇hkg+完全唔想上

冇上，官方apps太屎

真係冇上

無上啦，主要睇forum ed用手機睇多過上網
佢遲d開web version 可以引到多d出post者過檔

等an版出左之後再上去堆堆等bam

想上都唔得啦 load個網load到2046 app又要封殺

都無apps 點撚樣上高登呀

林早洩個腦真係裝屎
屌你老味真係當我地唔洗番工日日
可以日日對住部電腦上web咁撚樣

咁都仲敢ban hkg+
又唔知ios的高登仔勢力龐大
仲夠膽推廣自家個垃圾廢app
真係不知所謂 抵佢收皮

無App點上

淨係用m版睇埋個故
追完個故就唔會再上

呢個係高登定唔係 有無人解釋下

另一個forum黎

明白，唔該巴打

之前上高登只係返工時用desktop 上，但唔晌公司只會用ihkg+ 上, 而家只會上LIHKG

me

乜撚野叫高登

垃拎圾

好想睇林狗個樣☺️

上左兩次點人數

我，冇app唔識上

+1

Lm

唔通上m 版咩

我唔打算再上高登

講真唔關高唔高登事，平時用開app 都係想解下悶，講真而家lihkg 既post 同平時高登一樣咁多野睇，完全冇分別

仲有上，要觀察下而家少人成點

唔係唔想上
係個app廢

不解釋

Plus仔熄左燈 手痕㩒左都冇得上啦

好少用電腦，基本上唔會點上

睇下有幾折墮

收皮啦林早洩

有上，睇下嗰邊可以有幾靜

上過高登望過，超多五毫同打手，不停講過去LiHKG正仆街，我心諗，我轉場又無搞你server，咁都仆街

班友睇黎輸唔起，輸到傻撚左

我

竟然係問句

高登已收皮

林生今次食得屎

完全無視左
對我黎講呢度就係高登

無手機版仲點上呀

出街唔會上

成日冇上高登了

早洩? 不了

有

永久上LIHJG

頭先唔小心㩒錯左hkg+
好彩有lihkg

上黎做乜垃圾app

呢到

濟上lihkg

乜無左hkg+仲上到既咩

沒dl官方app上唔到
雖然追緊個遊記未睇完